陳浩天促美撤香港世貿成員 林鄭：深感遺憾理性港人不會有此行為

香港民族黨召集人陳浩天日前向美國總統特朗普發公開信，指香港已全面失去自治權，要求重新審視《美國—香港政策法1992》，並廢除香港及中國世貿成員身份

特首林鄭月娥回應指，對事情深感遺憾，強調難以找形容詞去表達有人主張外國政府懲罰香港，認為不論是否支持一國兩制，居住在香港的每個人都應有以香港利益為依歸的心。

香港民族黨召集人陳浩天早前去信予美國總統特朗普，要求對方重新審視《美國 - 香港政策法》，同時撤銷香港及中國的世貿成員身份，日前商務及經濟發展局回應指，任何人倡議舉措損害香港的經貿、財經及整體利益都應受到譴責。

特首林鄭月娥今回應指，對陳浩天此舉深感遺憾，以「不恰當」形容亦不足以反映公眾對事件的憤怒。

林鄭強調不論是否支持一國兩制，居住在香港的每個人都應有以香港利益為依歸的心，又稱難以找形容詞去表達有人主張外國政府懲罰香港。她提到留意到本身溫和的評論員文亦認為行動不應發生，而大眾亦有強烈反應，她稱不覺得理性香港人會作出如此行為。

HK01就唔好click了

//以香港利益為依歸的心//

網民促停單程證 林鄭：家庭團聚係人權
林鄭：「禁每日150單程證人士到港解房屋問題」不切實際
網民促停單程證林鄭：家庭團聚是人權籲別被洗腦

倒米

居住在香港的每個人都應有以香港利益為依歸的心。

講到尾咪又係利益 影響到商家佬賺錢就即刻衝出嚟屌

咁樣嘈一嘈，白官內部可能都有傾過下

迫到香港咁多人想攬炒
我都深感遺憾

理性港人究竟係靠中國定靠美國

好亂呀

班狗官驚 姐係有用

"居住在香港的每個人都應有以香港利益為依歸的心"
DLLM 由佢把口講出黎真係難聽過粗口

阿777教徒幫個無神論及反人類政權做走狗再出賣香港人利益

有無諗過死後落地獄之後點生活??

做咩姐，求仁得仁做番中國隻棋，又唔岩聽

香港人要求與祖國人民共甘共苦，對抗美帝有做錯咩？

特首林鄭你咁講野對唔對得住而家頑強對抗近美國貿易戰既中國十四億同胞既感受！

以香港利益為依歸？
點解唔係同國家共赴國難？
又話一國大於兩制
你而家即係港獨啦？

特首支持港獨
分裂

最好笑嘅係，堡主宜家成日呼籲全世界唔同組織驅逐香港，前幾日美國對香港關係法，宜家就世貿，不斷倒自己米，而政府係冇一條罪可以入到佢

識玩

大灣區民族黨召集人陳浩天日前向美國總統特朗普發公開信，指大灣區已全面失去自治權，要求重新審視《美國—大灣區政策法1992》，並廢除大灣區及中國世貿成員身份

特首林鄭月娥回應指，對事情深感遺憾，強調難以找形容詞去表達有人主張外國政府懲罰大灣區，認為不論是否支持一國兩制，居住在大灣區的每個人都應有以大灣區利益為依歸的心。

大灣區民族黨召集人陳浩天早前去信予美國總統特朗普，要求對方重新審視《美國 - 大灣區政策法》，同時撤銷大灣區及中國的世貿成員身份，日前商務及經濟發展局回應指，任何人倡議舉措損害大灣區的經貿、財經及整體利益都應受到譴責。

特首林鄭月娥今回應指，對陳浩天此舉深感遺憾，以「不恰當」形容亦不足以反映公眾對事件的憤怒。

林鄭強調不論是否支持一國兩制，居住在大灣區的每個人都應有以大灣區利益為依歸的心，又稱難以找形容詞去表達有人主張外國政府懲罰大灣區。她提到留意到本身溫和的評論員文亦認為行動不應發生，而大眾亦有強烈反應，她稱不覺得理性大灣區人會作出如此行為。

政府唯一可以做嘅就係不斷發動輿論攻勢，只可以連同親共陣營/組織話咩可惜，遺憾，罵堡主漢奸之類，運用支那用開嘅民族主義，企圖抺黑，人格謀殺堡主，而竟然冇一條罪可以砌到佢，宜家堡主當支共政府撚狗咁撚，真係賞心樂事

天哥仔應該係公開場合有傳媒時問：點解官員唔跟一中思想 係咪支持港獨

講下都唔得系列

中國咁強大靠大陸咪得囉，點解仲要靠美國呢d外國勢力